解放軍殺到黎，好驚驚

咪再推解放軍post，放番岩個焦點！

7.27 和理非元朗遊行

人不犯我，我不犯人。
只會自衛，不會搞事。

大家full gear，但請保持理性！

如果今次被某少數搞事人士騎劫，咩燒村搞事，大家就大檸樂，和理非就好難再支持。

今次唔衝唔留守，要齊上齊落！